<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dernières nouvelles du projet on 🛹 Skatepark Sept-Îles</title><link>https://skatepark-septiles.ca/blog/</link><description>Recent content in Dernières nouvelles du projet on 🛹 Skatepark Sept-Îles</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ca</language><lastBuildDate>Thu, 28 Oct 2021 15:00:26 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://skatepark-septiles.ca/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Toutes nos apparitions médiatiques</title><link>https://skatepark-septiles.ca/blog/apparitions-mediatiques/</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 15:00:26 -0400</pubDate><guid>https://skatepark-septiles.ca/blog/apparitions-mediatiques/</guid><description>RÉSUMÉ / TLDR
Quoi: Depuis le début des démarches, plusieurs articles de journaux, reportages et autres apparitions médiatiques sont publiés régulièrement. Vous pouvez trouver la liste ci-bas.
Quand: En ordre chronologique, du plus vieux au plus récent article.
Des jeunes Septiliens réclament un nouveau parc de planche à roulettes Publié le 2021-08-13 par Radio-Canada
Un nouveau parc de planches à roulettes exigé Publié le 2021-08-13 par Radio-Canada</description></item><item><title>Dépôt de la pétition et de la proposition de projet à la Ville.</title><link>https://skatepark-septiles.ca/blog/depot-projet/</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 21:00:26 -0400</pubDate><guid>https://skatepark-septiles.ca/blog/depot-projet/</guid><description>RÉSUMÉ / TLDR
Quoi: Le comité organisateur et plusieurs membres de la communauté sont allés déposer officiellement la pétition avec plus de 750 noms et présenter la proposition d&amp;rsquo;aménagement d&amp;rsquo;un nouveau skatepark en béton lors d&amp;rsquo;une séance publique du conseil municipal.
Où: Hôtel de ville
Quand: 13 septembre 2021, 19h00
Faits marquants: Les membres du conseil semblent très ouverts au projet et la Ville nous contactera pour nous rencontrer et débuter les discussions!</description></item><item><title>Lancement officiel des démarches pour un nouveau skatepark</title><link>https://skatepark-septiles.ca/blog/rencontre-du-24-aout/</link><pubDate>Thu, 26 Aug 2021 12:30:26 -0400</pubDate><guid>https://skatepark-septiles.ca/blog/rencontre-du-24-aout/</guid><description>RÉSUMÉ / TLDR
Quoi: Une première rencontre publique a été organisée par un comité de citoyen.ne.s pour un nouveau skatepark.
Où: Skatepark du Centre socio, communément appelé le Skatepark S3
Quand: 24 août 2021, 18h15
But de la rencontre: Présenter le projet de construction d&amp;rsquo;un nouveau skatepark aux jeunes, à la communauté et aux personnes influentes afin d’obtenir leur appui et leur rétroaction.
Faits marquants: Plus de 70 personnes de tous âges et horizons sont venues à la rencontre dont deux candidats à la mairie!</description></item></channel></rss>